今日返學roll褲腳被訓導捉

ON9 我ROLL褲腳又關佢咩事
捉左我又唔會有多D人工

roll你老母

同個訓導講潮流既野佢識條jer咩

真心on9
個牙sir自己毒都要人陪佢毒埋

咁柒抵你比人捉

咁熱仲著長褲

中學典著短褲牙=..="

pe堂